18區於農曆7月14同時燒街衣路祭已去世手足

所有手足各自在自己居住地區發起

推呀

祭祀之餘，大家集結每區人氣

推

幫手推呀

幫手散出去，我地要keep住個民氣

唔該推呀

推俾各區手足

參加

大家幫手推，散出去

再推

推

我係P牌仔俾唔到正評
但係點都推

最好喺各區警局門口/對面街燒衣，擺到成條街都係紙紮公仔... 各有各做，燒衣班狗吹我地唔漲

光復香港 時代革命

幫手散出去

721 811

幫手散出去，感激

幫手散出去呀